［轉載］【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

樓主會盡快pin最新任務畀大家，但因為係轉載，所以會有少少delay，唔想delay嘅可以開TVB團隊嘅facebook app，掌握第一手資訊

節目未開始，睇住meme先

手足打TVB戰線，五毛：apple賣廣告你唔講
TVB戰線出apple任務，五毛：apple賣廣告你唔講（睇唔到，繼續loop）
有人問五毛：無人講你唔識講？
五毛：XXX無人講，香港已死（睇唔到，繼續loop）

手足PO抗爭資訊，五毛：post ig當抗爭？
手足食黃店，五毛：食黃店就贏嫁啦
手足響區議會投票：五毛：理大打生打死你地剩係掛住投票
手足打twitter戰線，五毛：外判抗爭

見到元氣有人排隊，五毛：香港人變返曬港豬
藍店執笠，五毛：（睇唔到）

黃店賺錢，五毛：人血饅頭
黃店賺唔到錢，擴張唔到，五毛：話咗黃色經濟圈搞唔起

仲有無？

【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

家+百貨貼錯link

樓主幫手呼籲番去收番個嬲同del comment

我哋第四輪即興環節中，有關Home Plus嘅任務出錯link，呢間鋪頭係無辜的，佢只係同周嘉洛宣傳嗰間Home Plus撞咗名，希望大家收返嬲嬲，同店主講聲唔好意思！本團隊亦在此正式向店家道歉🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️